824陣地戰 唔完美，可接受，但亦都要改善

1. 起好路障就企番入路障後面﹐你有見D狗係長盾前面行行企企?
2. 唔係勁過葉問就唔好企出路障﹐一衝你就逃跑引起更大恐慌﹐現場叫番佢地番黎
封死左都唔番黎就後果自負
3. 決定左起路障就完全封死﹐今日留左幾個缺口比速龍直入﹐拆都唔洗拆
(成日有人話咁比人包抄咪無路走﹐其實你起路障地方本身就有黑警﹐姐係都係包抄緊你無路走所以唔存在封死比人包抄咪無路走既情況)
4. 準備完路障就要準備石仔 磚 有路障無遠攻姐係眼白白睇人拆
5. 企就要企鬆動D 準備好路障被突破後既逃跑
6. 路障被突破後就要撤﹐手足係路障突破後好走先比人拉既

仲有記住打狗救人

有幾個要鬼別反醒既
1. 驚都連盾都跌埋
2. 係入口推跌左部份手足

推

人數係重點但要清楚自己既勇氣去到邊
擲野都唔敢就前線五十米都唔好去

前線好少人所以一定要推到上熱門前線先會睇到

pish

路障無左諗清楚係咪要繼續
因為有路障都輸，無埋係咪勝算更加低

呢個都係反醒既point
黑警成日借救護消防開路
你有無發現次次有白車到但搵唔到傷者

下次白車係路障入 我地只能夠係送佢上前線上車

仲有
喺冇鐵+工業區冇車行到嘅情況下
走去搞觀塘道同自殺冇乜分別，今日block咗觀塘道之後根本冇巴士俾你走
自己踩住自己個春袋做乜鳩

要反攻/救人可以2個人拎住個無水水馬
沖過去撞狗 佢幾大力都好 一定跌倒

都有樣好 雜物比其他區都多好多

通常有都做左路障

反攻既時候路障無用 搬去前面做條新線好過

啱

各位到現在大家應該想一想未來點走。 如果想能夠一直走下去，用現在「亂石投林」方式「傷敵少傷已多」一定難以長久。

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用。

和理非朋友可以考慮以下方向作中長期抗爭：

1.長遠令港元在自由市場消失，令偽港軍政府「失去發狗糧同豬餿與及主導香港經濟能力，」狐朋狗黨係唔會捱餓就自然離去。而我方可建立新經濟幫自己人，方式如下：

1a.鼓勵商人朋友用美元或美丶港元混用對貨品定價，「建立港人自己的美元經濟圈。」增加自家話事權。

1a.鼓勵將手上多餘港元轉為美元存於「離岸戶口非中資銀行戶口。」

2. 要令歐美及全球明白中共極權政府及其偽軍政府對全球危害而非只香港人受害，要他們明白「切膚之痛。」

2a.不要只顧説明香港人權，要清楚講出大陸獨裁丶一黨專政丶監視人民丶迫害異己丶打壓民主丶消滅宗教等等與納粹德國如出一徹。它的擴張將危害全球民主法治國家。

2b.與偽共政權做生意就如同二戰前英國首相Arthur Neville Chamberlain 一樣支持一個「超級納粹」中國擴張軍備，最終短期商業利將會用他們自己子女的血去償還。

3. 一定要清楚支持者地區，減少亂石投林方式抗爭傷及自己人經濟及自家資源。

4. 要求歐美各國從新承認中華民國先係「代表」中國人及中國。

5. 內地要有「真。解放軍」去承繼新亥革命遺志。

最後有三個重點要提一下；
一丶對偽共黨而言香港只是從英國「冷手執個熱煎堆回來」，香港不是他們自己建設，香港損失是對「他們不痛不癢」。

二丶狗黨只是偽軍政府及偽共爪牙，無論有幾多消失亦不影響大局，無為浪費資源對付。

三丶有很多港人因為抗爭而受傷或被拉，佢哋需要長期財政丶就業丶心理同法律支援！

希望最終香港人對民主自由抗爭行動「不是悲壯的失敗，而是勝利的微笑。」

無野既既人係可以幫手起磚

大家都番曬黎 係時候推喇

睇下啦

前線手足鍾意既可以追蹤我

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

求幫手推825行動post, plzzz

簽左

小心刀手

捉左幾多
傷左幾多義士

一齊加油

push

手足可唔可以唔好再跌銀包跌身份證，好撚柒

簽多幾次

點解到咗今日前線仲可以見到有啲情侶零gear，對面舉曬黑旗，仲上去前線貼著路障拍拖，傾電話，join朋友，又有啲靚妹短褲短裙，襯對鬆糕拖鞋，真係跑得到嘅咩

其實依家救火最有效係咪都係濕毛巾／鐵兜／雪糕筒嗰啲
大量淋水好似都冇咩用咁嘅

我都好傷心 黑狗明顯aim d 無gear 既射

情侶最仆街 下下都拖住都唔係打既
走既時候又要護女 推鳩手足

我都覺，水真係無用，有用大扇吹散d 煙
講緊最細 最大煙果隻

推

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火

小朋友無錢買有拉鍊既褲

同埋無知問句，今日守嘅地方有咩意義
唔係主要幹道佔咗佢都冇咩影響，又會俾狗包夾
最後都係捱打到手足頂唔順為止，但對家就不痛不癢

不嬲都係咁
你當大家打打下會大囉